是日早餐，餓撚勿入。。。。。。

$30港紙算唔算抵

腸

無 black pudding，失敗

狗也不屌

個粒係咪車厘茄黎 咁細粒

Wetherspoon breakfast £4.09
係英國成日食

我嗰區£3.25 traditional breakfast

English breakfast 入面咁元祖既野都無，食你嘅垃圾啦死港燦

抵

駁唔到

姐係食每一樣野都要有佢本身元祖嘅食物
冇就係垃圾

咁佢可以返去食西北風 食粒子咪飽囉

平撚香港好多香港起碼五十幾

你邊區，我記得我食都冇咁貴，我估個menu係機場價